У ДЖС існують наступні типи даних:
- string
- number 
- boolean
- null
- undefined 
- array
- object

Різниця в тому, що оператор == є не сувароим оператором порівняння, тобто приводить різні типи даних
до одного, а === є суворим оператором порівняння і не видасть true якщо типи даних різні.

